（收飛）東方對川崎前鋒

有無巴打放飛呀，想要兩張

450 放張俾你

400 PER ONE